其實成日係連登講埋變態咸濕野既人 現實生活係咪睇落好正經 斯斯文文咁

成日覺得表面越斯文既人就越變態！

，

鮑姐

鮑姐呢

小弟甘拜下風

魚包女且

呢樣要問你自己喇

你係咁開post想搏咩

你係咪想講自己係正經斯文

終於有一次快過你

但係佢答錯答案

人做愛天在看巴打都好勁！

你又想洗底？
btw鮑姐

你係咪想講你現實對鮑姐冇興趣？

佢今次維多利亞港海水都洗唔清

係

我就係

喺連登成日掛住鮑姐嘅樓主睇落又係點

前排搏民意反彈，想人幫佢平反
而家開極都冇人理，依然成版鮑姐

亦可以係上網發洩完 現實做返聖人

樓主現實一定閉口不提鮑姐